錢大媽清遠雞63蚊隻，donki做唔做到啊？

錢大媽做唔做到日本雞？

大陸雞係低賤d

錢大媽做唔做雞？

63蚊，過夜啊！錢大媽係雞嚟嫁！

玩日本妹同老廟企街嘅分別

深水埗老雞 100蚊一q
建興做唔做到？

有日本妹唔屌 係都要屌老雞

錢大媽有冇狗肉食

姐係想問有冇錢大媽肉

食死老衲搵山拜

老納真係好鳩得閒
真係好羨慕

惠康百佳三黃雞都差不多價錢
洗食大媽